如果話我係飲食界既KOL 羊仔就係公仔界既KOL。。。。。。。

羊仔寶寶I Love U

I would like to play patpat of 羊仔 every day

羊b係咪泰仔

狠狠地蹂躪羊仔's patpat

唔識say thai文 dint ask me

要笑就留笑icon 可唔可以唔好quote金剛棒
我會block左你

十卜

羊b好波

請十卜羊仔

[quote]

[img]

天真活潑羊仔常存友愛從來瀟灑好動一個人雖感寂寞

咁你姐係泰仔

華僑果d

羊仔好打意

he is KOL

混血

中泰混血羊